有冇單向無痕mode?

browser所有活動，唔俾website記錄，包括cookie

每個website外連都要user俾access right, 例如facebook, google

但可以browser side紀錄， 例如account pwd
瀏覽過的website

用一般Chromium browser裝extension會方便啲
Block網站記錄: Ghostery
Account pw: Bitwarden

Ghostery你可以block晒所有service先 要用嗰陣可以pause/揀trust site